美國駐港總領事唐偉康視察葵涌廣場：怪得咁多年青人去

估下呢碗米線有幾辣? 我去左葵涌廣場食左呢個午餐。由夾糖、二手書到平衫，真係乜都有! 唔怪得咁多年青人去啦。-總領事唐偉康
Guess how spicy this bowl of rice noodles was? I enjoyed lunch and shopping at the Kwai Chung Plaza. From candy to used books to inexpensive clothing, it had everything! An amazing place for local young people to hang out. –KT

夠貼地

真係識玩

淋病, 689, 3屎局長未撚去過葵廣啦

佢地等喜茶開嘛

等睇掃QR CODE飲喜茶

始終都係我地美國人最高質

邊撚個

有無人帶路？

佢地夠撚膽自己一個落咩？

慶幸生活在葵芳

助手應該有啦
香港咁安全，有個人傍住應該無事

葵廣同西九係香港剩低最後兩個屬於香港人既商場

比5舊水一杯

美帝

最吸引係多女

貼地到

反觀

只可惜夏千福卸任前，始終唔敢挑戰名將

用廣東話

邊個咁郁佢, 美國駐港總領事...

郁佢=開戰

支共一早派左人睇實啦

係葵廣市民眼中 佢只係一個癡肥鬼佬

重想佢唔好阻住條路

西九勁多廢老鳩坐

未去過 去葵x真係山長水遠

O...can you see

點解香港人咁鐘意其他國家？
Well, 因為港共同支共根本唔識，亦唔會肯去做面子工程

點解要去葵廣食三哥

美國佬都親民過香港啲狗官

八達通都未識用

係咯,點解去葵廣食三哥

死鬼佬字都唔識多字
見到sam gor就

葵廣點止一間整spicy noodle

好貼地

無人帶路相信佢一定會起入面迷路
作為香港人唔係個個月去, 去親點都迷一迷

住喺附近20年一個禮拜起碼去兩三次既都會迷路

你住赤柱監獄？

有無一個高叫愛國愛港既官去過？

原來今年係美國駐港總領事館175 周年， 好似仲耐過某一個政權

佢肯定無人帶食

小雨天
芒果奶西
冷麵
麻辣涼麵
手卷

去得點會食呢d?

明將都未試過

成日去葵廣嘅我係咪應該感動

你扮乜撚野啊屌你老母

美軍要來了

鬼佬都知嗰度多學生妹

老老實實,我未去過

葵廣行左好多次都會盪失路

應該連葵青區都未入過

如果香港係美國嘅就好喇 !
佢做州長， 我哋嘅總統係donald Trump!

起碼貼地啲， 真係為民眾好!

足足接近三倍

我都未去過

香港高官應該去唔到葵廣
因為八達通都未識用
葵芳站都去唔到

屌 食三哥
識食一定係食譚仔

去得咁密都迷路 睇來你係路痴一名

#yup林鄭話聽都未聽過

香港人識閪咩領事

咪即係以前既潮特信和瓊華旺中

葵廣／涌場九十年代已經有啦，以咩前，扮老鬼

乜轉左人啦
仲記住係夏乜乜添

支共d人連雞腸都唔識講, 想出嚟打咀炮都打唔到

佢去完就真係多撚謝啦，一定拖哂全港電視台，正副局長司長，跟住又要預先洗靚個場，做show 咁做

一開埠就係度

自古以來

咪係 以乜鬼前
葵廣好似92 93年起好

連葵青喺邊都未撚知啦
九龍? 新界?

香港D高官一係唔做門面野
一做既話又離地又假又柒

貼地過香港班狗官多多聲

美軍來了我帶.........去葵涌？？？

香港班狗官係會帶你地去大灣區

笑撚大人個口

班親中狗重成日問人有冇讀歷史

日本人都鐘意去葵廣

班狗官連門面野都做唔到
抵一世比人屌老母

應該會早幾個鐘清左個場，生人勿近,再揾ｄ便衣呀,愛字頭呀去扮遊人.

無忘西九龍5蚊2球雪糕拒租事件

其實佢想試食三哥好耐

唔係，係利東

America FuckYeah!

Fuck ya!

Freedom is the only way ya!

去葵廣主要目的都係欣賞下啲後生女

美軍來了 我帶路

支持我國駐凸區領使。

我哋會去大(窩口-荃)灣區

鬼理你咩，換套便服咪普通鬼佬一個

地鐵入閘機都唔撚識用呀

有時去鴿女，睇到硬曬，有時間停頓制就正

葵廣成個東門咁，有乜好行

認真個牌寫黃竹坑，但係出面寫利東？
利申；無睇新聞

次次d鋪都勁多人排

有居英權都叫愛國？
咁美軍來了我帶路更加愛國啦？

葵廣大把野食

關公方面鬼佬真係叻過支共好多

咁撚污糟 有咩好去

美軍來了我帶路

貴到仆街

行出街鬼有人認得佢咩

唔好吹奏得唔得
唔想淪陷埋

以前荃豐南豐

識去葵廣
好貼地

中國國貨公司

出多啲街啦毒撚

夠膽唔帶保鏢落去？

總領事真係唔易做

要去埋哂d咁既地方搞公關

果到d野食真係平民都只係貪平先去食...

實有既

應該會有d土炮職員旁住

唔係點知訂

總領事去埋西九龍中心啦

佢應該會問助手出面d大廣告牌係做乜鳩...

佢四圍去
九龍城嗰啲都有
咪當自己去玩吓

巴打，如果777唔識用八達通係離地嘅話，侵侵用叉食pizza仲過分呀

777柒左扮親民

金馬倫刀叉用burger 事件

都開始多雙非大陸人啦

知佢用刀叉食熱狗
連burger都係?

小雨天難食到

佢個樣好得意！勁和藹嗰種

計返條數
香港開埠都係175年

1843 年美國佬就同香港建交喇

吖屌我計錯數
自隊一打

支共驚過你，一陣傅振中個班人唔生性走去攪佢，你知班友啦！

身為葵青人好撚驕傲
雖然唔關我事

識食就兩個都唔食啦下話

好撚多蝗喎 直情係蝗二代集中商場

你個名

屌, 做完公關show咪又係開公數

去葵涌要坐飛機，入天水圍要坐太空船

你肯定果度啲野食真係平

葵廣都好吹奏
又臭又污糟又亂，走火通道又唔好，賣嘅衫七成淘寶，成個小型東門咁，竟然仲有人話係香港人商場，吹漲

30蚊一碗垃圾仲要係外賣，平條毛

三哥

個次佢畀記者影到，全城圍插左佢成星期
話佢假親民
不過個次係記者偷影，金馬倫明明係私人時間係屋企後園成家食burger

同一單 ，係熱狗唔係漢堡

食三哥
識食

美軍帶路人

舊式商場 真係好好行
多野睇 多野買 仲多野食
新式商場 靚係靚
但係裡面多數係連鎖商店 奢侈品專門店
除左個廁所 我每次係街急既時候會記住去外
真心無乜吸引

Smart 關公

唔係講笑

住新界表示行街見多左好多鬼佬, 但支那一樣多

中西區大量支那 鬼佬都多

美軍來了我帶路!

大西北蝗蟲集中地

食譚仔

夠新城市 海港城 多？

美軍來了我開路